再有 VPN 公司撤出 PureVPN 終止營運香港伺服器

繼 Private Internet Access 和 TunnelBear 關閉設於香港的伺服器，昨日再有 VPN 供應商宣佈結束在香港的運作，PureVPN 表示決定與私隱和保安問題的困擾有關。PureVPN 表示放棄在香港設置伺服器，是為了維護用戶們的最高安全水平。

香港同東莞一樣水平
東莞冇嘅嘢，香港都唔應該有

東莞連雞都無

呢間本身唔係港資嚟咩

呢個年代同香港無關，先係安全信心保證